小弟又作左首歌勸大家唔好自殺

我係channel入面既另外一段錄音講：「香港好似再冇值得驕傲既事。」但原來仲有！
香港人好團結，年輕人都好識關心自己身邊既人同社會，佢地會成班齊上齊落
會自發係示威後撿垃圾...亦會將自己有既僅餘物資比身邊更有需要既人
我地嘅自身力量就好似微塵一樣，一定要團結先會比人見到我地
所以我地真係唔想再有犧牲者，我地要齊上齊落！
如果你地聽完覺得鐘意既 請share出去！
我希望聽完呢首歌之後可以安撫到一啲有負面情緒既人，要記住身邊仲有一班愛惜你既人。

歌詞：

如聽得到你講一句 或可以撐下去
若心裡會在掛念誰 會否一一告吹

如今只得你這一句 願望請我撐下去
但心裡會在責備誰 猶像跌下這新的缺口

完了 別一再躺下只得痛心
完了 如果犧牲都只得痛心 來手牽手一起的抗爭

Hold on, let me stay with you forever
誰知道 如若堅守得到的結果

Hold on, let me stay with you forever
如果愛 能像清風可給你懷抱

* Verse2
如聽得到你講一句 或許會笑下去
現在家裡會在掛念誰 會否終於告吹

臨終此刻你寫一句 願消散角落裡
肉身褪變化作靈魂 留在世上的堅守信心

完了 別一再躺下只得痛心
完了 如果犧牲都只得痛心 來手牽手一起的抗爭

Hold on, let me stay with you forever
誰知道 如若堅守得到的結果

Hold on,let me stay with you forever
如果愛 能像清風可給你懷抱

推

垃圾

推 想比正評 按錯左負評 Zoe

Sor

想消費近期時勢，換取政治光環上位？

黑心

冇問題 都多謝你個負評

Push

從來一件事 都有好多種睇法
但都多謝你既留言

自唔自殺，我覺得尊重選擇。
正如唔係基，你又點令一個人變基呢？？？
你點講，最後都唔會影響轉gay者嘅數字，勸人，只作為自我感覺良好的操作，無實質意義。

利申：我有傾向，但唔強

嗯. 我明白你講既野
但我地永遠唔會知我地付出既野最終會得到啲咩結果
同反惡法既原理一樣
所以我都係做得就做 表達自己既諗法

推推

好難聽

多謝

加油
多一份正能量 未必少一份負能量
我地永遠唔會知做左咩先可以幫到手
但好過咩都唔做
樓主好波

好多謝你
我都係唔知仲可以做啲咩去幫手
做得幾多得幾好

我地一齊加油